屌你老母，畀成$20搭巴士，竟然走個阿叔坐埋嚟

屌你老母啊
本來諗住有得坐OL隔離，
冇OL就正常後生仔女或者中女都冇問題
你整個阿叔過嚟，仲要大汗又臭，
點撚解次次都係我
仲有成粒鐘車程，點捱

咁你自己坐去ol隔離囉

個呀叔都係被迫坐你隔離…

聽日係咪過澳洲

做賜座男囉

我坐入面啊屌你老母 有撚得揀咩

過澳洲嗰個直頭係霸撚住個位

死八婆死八婆

冇得揀你就收嗲啦 個阿叔都係冇得揀坐你隔離

死五八婆

啲女怕咗你

樓主太靚仔 所以啲囡囡怕醜唔敢坐你隔籬姐

試過
所以次次都主動坐OL隔離

其實你可以走
「唔該借借」
利申：試過

彈佢鐘啦仆街